響喉撚可唔可以快啲去死？

正常行個街都突然嘈尻人，差啲比你條死賤種嚇到我跌晒手拎緊既野

你買唔起？

人地就係想咁先做響喉撚，有錢響唔通唔響咩

有錢買拉利林寶吹你唔漲
無料扮４條改喉果Ｄ真係好癡線
唔知咩心態